今晚封！？

人地講.......

太古定鰂魚涌先

之前一直講都係好似太古城多個案

變型金剛？

太古城一定免疫

北角

惠利琴日有單不明源頭

lm

應該會係朗豪芳附近地區

Qb今晚一定封

少d周圍去, 返工係定來回, 周圍去行街果d唔想衰就生性d, 降返低你坊冇得去

on9,一年喇喎！依家全世界都準備緊打疫苗啦,如果要中就一早奶咗嘢,幾小心都冇用.

夠膽聽晚7點封太古坊

香港人就唔好周圍去仲要無法律基礎下隨時比人封埋間樓，支那人就免檢通關？屌你老味啦

封埋One Island East丫唔該

會唔會封花墟？

係咪封萬利個邊嘅德利樓？

荔枝角

惠利

酒呀

夠膽封太古坊證明自己

而家封大把人可以訓office

封撚哂audit狗
2月咁爽

點敢封班中產

麗港城、黃金海岸

兩位手足可唔可以晚晚一早講定

咪玩啦 點會唔敢

果頭係感覺有啲污糟嘅

邊個嘈就拉邊個

係幾個菜檔好污糟
地下好濕

宜家出去買飯食，希望唔會封我嗰度

旺角海富

以為你做剪髮

有哂記者了

where

旺角海富苑海裕閣

有狗同咖啡仔清緊新威園樓下d車

中左

D狗落車喇

樓主係狗?

樓主黑警

紅磡封緊

good evening sir！

清嬸開左live

有詠希

立場：傳再封兩區

太和？

點封法？

好彩出咗去瞓

等睇粉嶺馬屎埔 港共眼中馬屎埔啲村民阻住佢哋發展起樓 一封可以名正言順加速拆村

拍門無人應 唔係要罰錢咩

封過啦.....

幾個出咗去，留返個屋企人應門

今晚封

係咪有人應門就得 唔洗知有幾多個人同住

邊度啊？

紅磡傳封區 商戶問殯儀車如何處理 交通警：唔知咁多 總之全部走

唔知喎，唔通啲人返咗夜班唔得咩

開出！！！

放棺係路面

樓主中左真係封鰂wo

咪當提早出殯

駛去差館門口

d病毒石頭爆出來?
唔封關但封區有西用

樓主狗黎

係

陰謀論
正苦可能同某 d 檢測承辦商簽左約
喺指定時間會俾承辦商做到幾多隻檢測
然後承辦商就可能俾折頭
但做唔夠就賠錢
呢家份約就到期但做唔夠 quota
所以先玩日日鳩封

樓主果然堅料

好波

驗埋條屍啦屌

good evening sir

殯儀館要封嗎？死都番生！驗🤣😂🤣

樓主預言家

中了